港台署理副廣播署長陳敏娟請辭

署理副廣播處長陳敏娟因健康理由提出請辭，9月1日離任。港台節目製作人員工會表示，港台正值多事之秋，深表無奈，感謝陳敏娟捍衛編輯自主的努力，並尊重她的決定。

工會表示，近月牽涉港台的爭議，包括商務及經濟發展局成立專責小組「檢討港台」、顧委會干預港台編輯方針、通訊局裁決、教育電視中心同事被逼遷等，陳敏娟主管節目製作，箇中壓力不足為外人道，在風雨飄搖之際離開港台，令人傷感。

全文

唉，唔知講咩好

匯豐 國泰 今次到港台高層
唔順中共意都要走

港台已經受左好多壓力
無論之後跪唔跪都好...
唔該大家唔好攻擊港台

抵撚死 反中暴徒下場

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

明嘅

你識佢本人？

港台官員未必係黃, 但起碼堅持公務員既操守同原則
走一個正常人, 又會多一個黨幹部入去

因「未能促進synergy」
港台署任助理廣播處長陳敏娟被拒坐正
2016年07月14日

//最近有消息指，署任助理廣播處長職位逾一年、分別負責電台及電視運作的陳耀華及陳敏娟，原本預期今年皆獲「坐正」。但近日港台發表的內部通告卻只升陳耀華廣。據悉，播處長梁家榮曾在電視部高級製作人員內部會議，指出陳敏娟落選原因為「未能促進synergy（協作）」。有資深港台員工指以往未聽聞有相關評核指標，質疑陳敏娟被拒升職是因她屬堅守編輯自主及節目原則的少數派。//

佢係負責節目部分，點都有影響

腳痛

今次又邊位落選區已完可以坐呢個位

或者死

twitter

可能唔想做黨員所以走呢.

港台以後變天

面目全非點解唔攻擊得?

五毛嚟

韓國瑜

染晒紅已經無意義

一定係柯創盛岩岩話咗唔選,時間岩岩好

好似大陸啲異見報章咁
有良知嘅人走晒
逐漸成為黨嘅喉舌

咁講當初國泰夠係啦

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

被請辭

香港唔全滅都半滅

仲有 考評局

支那狗

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

港台姓黨
請你檢閱

咁重做緊果d點算 又要辭職去其他地方做???
邊有咁多台去吸收佢地既人數?

點解我重未block撚7條友既

走得既都走

收皮啦支狗
人地港台副廣播署長呀，你邊撚個呀，摺埋幫自己含撚啦

真心係

死返微博啦
小心翻牆比公安拉

中華英雄好漢笑撚死人咩

現實係一條肥矮柒毒窮既藍絲廢老

愈睇無力感愈大

死支那閪